14億人 每人偷你1蚊 你都破產

幾多案例話你知

On9

莫講話14億
如果你蠢到俾4個人偷錢你都重冇feel就抵撚死啦

咁你又有冇本事係我身上賺到一蚊？

偷